d15偈 有冇ching揸過

想買部細tec.... 油耗勁唔勁同係咪無咩力.....如果同cc L series 邊個好d

GK5好力過細tec

D15 上個世代嘅嘢就唔好諗，有都里數唔少，我自己覺得L series 點都慳油過、爽過D15, 仲有依家本田大部分車都轉咗L series, 加個turbo放响FK7, Accord, CRV你就知道幾普及！

但係L系NA同L系Turbo得個名一樣, 實際上差好遠
L系Turbo雖然叫VTEC Turbo, 其實只係marketing用VTEC個朵做招牌, 副偈係冇tec, 只有VTC+Turbo
L系NA就反而真係有i-VTEC

其實又唔怪得要market VTEC, 始終VTEC早被神化，我自己覺得L15B7, VTC+Turbo, 日常用係好過B16A, 而佢提到嘅D15B其實係經濟為原則，唔好expect啲咩，一般代步係ok，但要講慳油、實用，我就會㨂L15

D15B 好處係單cam頭般好力 要踩有得踩
130隻 同而加L15B行雙 cam 都係130隻 差唔多
B16A 代步會好粒 頭段唔踩起好腳軟

B16A 成日要keep 轉數，日常代步好辛苦，好緊張咁！

以K20A係真係冇咗好爆嘅感覺，但慢揸都唔會覺得冇力！

不得不提，B16A 燒偈油係另一個缺點！當年我一定改定枝偈油响車尾廂

如果買想買1500cc有無hatchback?..係咪得eg?

冇兩全其美，K series真係好平順，個低速扭力係B series 冇得比！即使L15B7有細turbo，仍然冇咗K20A嗰種平順感覺

Mazda 2?

EG三門 EK四門 都有千五
EG四門 EK三門好多都係千六

EG三門？要揾企理嘅我諗唔易

K20 D15 L15 b1618都渣過
15果兩隻都唔係好覺變聲
要好留心聽

L15大約3500轉到轉聲啦

入EG谷搵 28無乜放出黎
而家買得都係keep同sunday car 好少貨源

因為15只係加大生氣哇佬
B H K機器係生死氣都加大

如果唔係要踢 1500斬尾大地揀